telegram 新吹水谷

開左幾日咋 出左黎一次飲野 黎緊可能k聚
一齊加入呢個建立緊既大家庭！

死mk

我kt架